尿袋爆炸

▼創辦四年 奪香港新星品牌（2016 年）獎

消息稱，出事尿袋為本港新興品牌XPower，據香港品牌發展局資料顯示，品牌於2014年創立，主要生產充電器、充電座、傳輸線及外置充電電池等，並勇奪香港新星品牌（2016 年）獎。該品牌產品獲得香港機電工程署證書「IEC-60950」、英國電線證書「BS-1363」、蘋果公司「MFi」、「CE」及「FCC」等認證；其外置充電電池亦取得「Qualcomm 2.0」及「 Qualcomm3.0」認證。品牌強調已為全線產品購買第三方國際保險，所有產品可享一年以上保養期。

又係支那貼牌xpower

同類牌子之中, 我最唔鐘意就係用呢個牌子

Xpower 同 Belkin
唔撚洗諗啦

老閪都屌來佬牌

belkin部分產品其實都可以，尤其啲charger docking個人覺得幾方便又ok好睇。

尿袋梗係屌米啦

Xpower 講就講香港品牌，實際上佢官方facebook 睇d人留言好多講咩用都未用就壞。
我買你不如自己淘寶啦

我就用開moshi尿袋，日本牌子台灣製，貴少少都唔用支那貨